將軍澳友表示：即刻換街坊衫

屌9你死黑警

推

等緊

咩情況

手足搵緊人幫手緊鐵馬

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

準備了！

本身就係住果頭wor

出動啦屌你

多謝大家